有無朋友係做緊香港警察

五年前佔中嗰時d狗暴力清場，個個話咩d狗都好大壓力，咩第一次面對d咁嘅情況唔識處理，咩控制唔到自己，我都算喇。

直到今日清場，下下近距離對準個頭嚟射，無啦啦捉鳩d示威者出去打，大合照，屌你老母！今次唔係第一次啦，收得人工train撚左5年，今次無得解釋啦屌你。我曾經都有諗過大家香港人，成年人識分是非黑白，今日會唔會同五年前有分別呢。屌到頭來真係有分別呀，係打得仲狠呀！

由今日開始，我會同所有狗繼絕來往。唔好話咩立場唔同就要unfriend咁小學雞、接受唔到唔同立場同共產黨無分別，大佬家陣講緊是非黑白，好人好者你都唔會同個強姦犯做friend啦。希望仲有小小良心嘅，唔好因為份糧而出賣自己嘅人格，成為依個仆街政府嘅工具。

記得慰藉下佢地老婆先

Unfriend 哂你全部既警察FD

冇 因為已經唔再係朋友 死撚開 好撚熟呀死警犬

5年前的所謂大壓力係做比新聞做比香港人睇
5年後根本唔需要同你客氣，直接搞鳩你，打鳩你，開槍
哪里來的壓力?? 佢地一定覺得開完發洩完不知幾舒服

好彩熟d會約出嚟嗰d無一個係做狗。 Facebook就一早unfriend哂。